奉勸何議員

借定吾借，還得到先好借！